有一個好室友真係好幸福

打算入廚房沖多杯咖啡飲 一入廚房個室友就問我飲唔飲湯 一飲落去 居然仲有莞茜 即刻開心返

有時煮左叫埋一齊食先爽

唔好意思食人地啲嘢

以前學校都有班人有一排係咁唱牛肉加蔥花

一人煮一次囉，其實幾正，因為煮比人食會用心啲，人地覺得好食又會覺得好爽

初初嗰兩年都會咁 耐咗就無了 而家連刀同砧板都未買

你住邊，我黎做你室友啦

倫敦

邊區，搵緊地方住

今年住緊學校宿舍 黑人區

學生，等我去到陪我行下博物館ok?

ok

居然有莞茜 樓主即 刻屌佢老母臭系

我呢邊之前個廚房污糟到有曱甴

芫荽係愛

最差嘅roommate係果啲自己鼻鼾聲嘈到拆天而不自知嘅人

Zone2?

Yuppp

原來倫敦得一間 yes啊

發現自己get錯咗 應該唔係同你讀同一間u 不過我真係住喺學校裡面

Oh sad